康橋匯世來港設辦事處 為擴大亞洲業務

投資公司康橋匯世（Cambridge Associates）即將在香港設立辦事處，為擴大其在亞洲的業務。公司一份聲明表示，已於2月由委任何美玲（Edwina Ho）駐亞洲業務發展高級總監；另外，全球私人客戶業務主管彭詠芬（Mary Pang）則從三藩市調至到新加坡。